Die elektronische Clearingstelle ermöglicht den Empfang und Versand von OSCI-Nachrichten gemäß OSCI Transport 1.2 dem Standard für den rechtsverbindlichen und sicheren Datenaustausch in und mit der Öffentlichen Verwaltung. Die integrierte XTA-Webservice-Schnittstelle ermöglicht die vereinfachte Anbindung von Fachverfahren an OSCI-Transport.
